新垣結衣（47） 飛機場是什麼

標題來源：

恭喜逃恥橫掃91回學院賞

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

ios用whatsapp save gif 教學：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2013.04.12 はなまるマーケット 新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

第一頁留名

第一頁！
我要抱抱獎勵

一頁

留名

第一頁的1001

1001

第一頁！

第一頁

第一頁留名,之後潛水

1001

再留

`

LM

上個post無1001得1002?

唉屌掛住搶1002慢左

要唔要討論番文傑巴

第二頁

Hater mon post

27

做咩淨係打粒'

腥些成功完美開po

又無第一頁

1001呢！?

又有Mon post負皮撚

屌你老母垃圾3g,回post 轉撚左幾十個圈先回到

lmgakki&Me

熱烈同賀腥些開到靚post

幾時先感化到

得1000

屌,一望到已經#24,心知不妙,仲慢慢打字咩

快撚到 仲快過我地

又一個新post 追得好攰

雖然有人留兩次 但頭post靚

新post留名

#21邊個黎

樹巴條友唔玩第一頁 轉左玩1002

侵巴喜訊

無用ig搵唔到錢巴

應該即刻改咗名

冇改

佢應該想自隊一千下嫁啦

佢應該仲未知自己柒左第2次

可能無睇post 暫時仲未知咩事

唔係講好左新post唔提mankit?

lm

潛咗水?

好似未講好,應該要係到講番

可能同緊女食飯唔得閒玩電話

要偷偷地講

諗住2樣都霸晒
點知有一邊搶唔到

完全認唔到

咁樣講文傑睇唔到既

每個post都需要今日子圖

發現掟偵探巴唔見咗

小光

鐵柱磨成金

腥些揾到啦?

腥些 個標題咩事
而家先留意到

民意

咩事？

33同46
記住暗號

唔是mbmh topic咩

黃埔
為結衣奉獻第一次

星期日去掃先

我本身係想開mbmh問左兩頁都無人答咪自私改

係咪搭地鐵去到？無帶遮

總有機會嘅 我去揾番之前講過嘅提議先

我以為係講好左先無應

第5頁留名

廢事番轉頭搵
所以先問

我以為係#4果句 仲投左添 然後變左飛機埸

鐵柱磨成金錢

係 d出口 已經係AEON

留名...

見到某君，我終於買到十六茶，都係唔貼圖好了...
果個唔係佢朋友咩

真相

咁碌鐵柱咪已經

錢巴
Louis

你見到我？

又幾靚仔wo
應該又係佢朋友黎

有冇人會覺得對結衣有距離感?

又相認啊

有無人依家係黃埔

唔係呀～ 只是唔貼圖，以免好似"某君"咁自爆...

16茶嗰幅相認圖呢？

腥些去左？

錢巴
仲有fb link 真係好靚仔

腥些仲唔快啲買完走 小心又比人追擊

買十六茶買到好似做賊咁

呢個真呀 每次拎住都會不自覺周圍望有無人偷拍

我企左係度兩分鐘確定無人先行埋去買

屌

番到屋企又有新post
火曜日

企兩分鐘睇下有無人買，有人買就...

我要雇傭今日子偵探睇吓邊個買晒啲16茶

新人留名

可能下次一齊企係度望兩分鐘

係賣茶個個位徘徊既人都好可疑

電話壞鬼左充唔到電，無得mon實

諗到個場景

我諗起有個日本綜藝突然有一班人衝出嚟

20M留名

附送清純今日子可愛圖集

掟偵探巴出來了

右邊600ml嗰幾支應該就係我拎左

9點幾也能獨佔？

我覺得總有一日,係熱門果幾間買十六茶可以相認到

我應該只會係黃埔買
可能真係相認到，唔好咁張揚

目測:屯市aeon 黃埔aeon apm一田

呢3間每間係會有多過3個巴絲去既

仆街 我佔左兩間 唔好偷拍我呀

有冇手足覺得其實綾野剛唔笑係幾靚仔?
以前啲post有人話因為佢唔想睇飛翔,但我覺得有佢做飛翔男主係絕配

拎完支十六茶就會有班人衝黎捉住你

絆井法郎嘅不良偵探團

我覺得佢演得幾好，一開始個失敗樣令我好深刻印象

好似厄介係公園執到個著錢既箱咁

星期二主角實栗BB全面進場

佢係S警官型好多
認同飛翔演得幾好 睇完小說更覺得選角搵啱人

等我放圖先

返咗10個鐘工

留名

睇緊LH大結局 好驚之後空虛

有今日子陪你

每睇完一套結衣BB嘅劇之後都好空虛

係隔離登pm左gmail比星空巴打，點先知道巴打批左未

入去自己gmail睇下

只有不斷重刷重刷重刷重刷重刷

只有不斷重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷今日子

火曜日

行緊去西環一田
好驚

歡迎

真正迷結衣嘅係唔會在意俗世眼光

yes

重刷幫到你

我都諗住重刷今日子

連 富田多滿子 個名都有巴打改左 究竟仲有咩名未改

沙織？

德松醬油都有人改左

結衣BB

靚仔就未必, 不過我覺得幾型
演技非常好
S警官入面把聲太chok, 特登壓沉把聲唔係幾自然

WW四個結衣啊

四個結衣

張gif圖好大
cut走左面同右面就岩晒

垃圾CMHK直頭load唔到

10mb 對比起之前果堆痴線佬 小兒科啦

返工無得玩圖係屋企仲唔用盡佢

十六茶都有人改

條蜥蜴個名

呢隻包裝點解未見過

會唔會又係天王茶啲朋友

紅色多滿子揮手~另召喚藍色多滿子

W都唔識

又要我開呢個acc

原來係笛笛該

掟偵探而家先上線 第二第二頁都唔出現
好擔心你

cut走都差唔多

隔離post見到

渣ga 兩個結衣都唔識

我覺得向井理仲chok
赤手空拳擋子彈

講番飛翔
真係結衣全盛時期第一次擔正
演完LH後演技又比以前好
唔明點解有人唔睇

好好多

咪係 人地仲岩岩睇緊最尾一集今日子

Down咗
聽日開始睇

on 9 Lecturer 無限overrun

希望唔好毀我假髮 (銀魂fan表示其實唔想真人化

其實有幾多套真人版係成功到
我都唔想銀魂真人版
仲有jojo第四部

今日子復活留名

梅村同學真係好pure好true呀

不過on9桂又幾岩岡田做，見到佢個樣已經想笑

黃曉明黎既喂

睇完亂馬真係覺得垃 圾
cctvb d劇都好過佢 睇左個半鐘都唔知自己睇左d咩

有冇巴打知呢張jpg係出自邊度
睇件衫係20161011嘅宣番
但搵極都搵唔到
太可愛了

故事胡鬧
但節奏幾明快, 我覺得OK
已經好過好多結衣拍嘅電影

睇Uniqlo ,新垣結衣已經定形左少婦LOOK

原本先po呢張 po錯左

smile 係咪真係咁差
我諗住正常速隻睇哂佢

Uniqlo個look同mix個look 我都唔係咁鍾意
都係mbmh/今日子個d look先正

笑了

十六茶推廣時間

呢排d人睇完三巨頭, 開始睇飛翔
小稻稻好似多左好多fans

向井理個角色... 我睇左S套戲... 爭d以為佢係打拳嘅... 揸住兩個盾行來行去

等睇巴打挑戰
呢度應該無幾個人做到

唔知點解諗起沼田
佢個監視眼神

仲有人中伏

入教一個月到就要打boss

沼田真係好正，冇左佢逃恥唔會咁好睇

都唔知係真膠定假膠

假膠味濃

係
一皺起個眉頭 就有種煩膠氣息湧出嚟

老實講當初睇飛翔第一集頭20分鐘爭啲睇唔落去
小稻稻性格唔討好 空井頹廢look 加上室長浮誇啪手指
以為爛劇
但呢套真係漸入佳境 每集最後十分鐘都係高潮位

火曜日!

室長每次啪手指
我就會腦補一句

佢超強嘅直覺 + 錯到七彩嘅推理 =

我淨係做到結局正常速 同埋有結衣嘅地方

啱啱睇完LH2 岡田臨尾啪手指指天 我個腦浮現咗天空是連在一起的

推理？

小花

好正D GIF
而家勁LOOP 宙船

我頭6集正常速,有無人挑機?

我唔係小花..

唔小心召喚左今日子出黎添

真係好多人睇完第一集就棄

我好認真
全部正常速
但成個星期先睇哂

反而我係一開波就中意咗呢套劇 明明第一集嘅結尾咁爆炸性都比人話悶

結衣個性格我頂唔順

我到呢加都唔敢開

睇完第一集已經返唔到轉頭 小稻稻

真係靚到痴線

傲驕好正喎

就係第一集結尾令我決定再追
空井場喊戲功不可沒
雖然戲外結衣同佢無乜交流
但戲中啲化學作用啱啱好

我覺得感情描寫唔夠仔細... 最後無啦啦就掂左

小稻稻同室長都好正

我唔覺得係傲驕

黃昏天台呢一幕既結衣係咁多套劇同電影最靚既一個look

唇上之歌好好睇 拍得好靚好感動

藍色

小稻稻好正喎

日日聽

睇嚟呢度好多人都鍾意俾結衣s

你講摸頭？
我覺得嗰陣稻葉開始有啲明白空井
但除咗摸頭唔知可以點樣安慰空井
所以就算摸頭 但兩個人的身位保持咗距離

巴打成日幫襯我個gif
陳振聰:靚, 真係靚, 真係好靚, 好靚... x2046

頂唔順男主個樣
咁多個同結衣合作過既男演員
佢係唯一一個我一望就憎既

見今日子黨多人過真知子黨咁多已經知
一個就狂pass
一個可以係咁恰

我指最後轉轉轉

今日子黨

每嘖一下D頭髮就震一下

改左名定新人

有冇人講得出係邊幾集
我剩係認到99本書嗰集

最終回 第七集

我挑戰下3日正常速睇哂先

原來同向陽處的她同一個導演，唔怪得啲分鏡咁靚 高質

5 7 8 10

得我一個認唔到 ?

須永別墅果到
唔知5定6集

每日必聽

個弱智阿哥先係主角
最尾特登唱比佢聽喊到我仆街

今日推得慢咗

頂 寫漏左第八集

須永祭?

又想激到班人推到今晚爆post？

第八集搵咗好耐 唔記得o係邊段出

好好聽
雖然我未睇套戲

難啲喎

哼 我一開始係推今日子架

20m留名

追完十幾頁留名

得我一個cap真知子
心淡啊

室長膠力無窮

好似真係得你一個橕住

一個真知子頂住千萬今日子大軍

有機會重刷的話幫你cap下
不過仲有好多未睇 有耐都未重刷LH

室長真係太正
再加上不斷無敵既助攻
結衣訪問佢講佢老婆果陣都有啲眼濕濕

我重刷都可以幫下你，但呢排無咩時間，SMILE都停咗係第二集

我覺得成套最感人嘅位

可以係姓陳

LH
之前有巴打話羽生成日同古美門有身體接觸

又好似真係

得啦 知啦
唔洗咁多人叫我

記住正皮

挑戰我

召喚結衣BB

退休嗰度都好感動

call我咩事？

吹雞 班馬幫手啦

見到咁多圖, 搞到有時推今日子, 有時又推真知子,好難揀呀

推

啦

真係雙子爭奪戰咁

淨係得呢兩個揀咋?

由投票同票就爭奪緊 到依家

而家輸緊 真知子

仲有20分鐘就完火曜日啦

手機睇結衣post成日死

快啲睇 唇上堅高質

太多圖

今日子！今日子！今日子！

梅村光黨員在哪裡?

要又p.1 睇到p.41 應該要死幾十次

今日子大軍大募集！

今日子！

但照計應該LH嘅noise大啲啦 至少拍咗兩季 收視又唔差 而且背後道理一定點都深刻過今日子啩

個個都唔重視火曜日

但係今日子好得意喎
利申真知子黨

抱完啦

差唔多瞓
召喚熄燈瞓覺.gif

今朝攬到依家

結衣BB頭先見到我上依個post
問我點解你地要分黨分派?
明明識揀就一定係揀新垣結衣
我點答佢好?

重有叫你地唔好再亂認老公
咁係好唔尊重我(好為我著想)
btw我唔介意

今日子呢個靦腆樣先後最正

侵 王子雖然正 都唔洗係咁用 btw早抖

睇晒果套一代嬌女 結衣出現左唔知有無一分鐘

嘴唇

睇完第一集smile，其實個故事幾好
只係個劇情拖得好慢
小花真係好正

第一集萌倒位置

你班痴線佬 我就黎要留個空白既

救護車.jpg來了

結衣嘅笑容真係核武嚟

啱啱先知侵巴原來係真知子黨
仲要為你係中間飄浮緊

有冇被背叛嘅感覺

總統果然好難捉摸

我係清泉白石黨，主張紅白配

巴打既圖多到可以作套新既劇出黎

結衣BB其實暪住你有上呢個post

唔通就係結衣mon post

終於做哂啲assignment

聽日又有新一份做

世界大戰嗎

其實係BB mon實個post知你地係到分黨派內亂之後俾DISLIKE

瞓嚕 唔同你班痴線佬玩爭奪戰

又係閒人巴?

原來結衣BB用心良苦咁俾Dislike

見到你地咁痴線仲唔負皮咩

我問過佢
原來個dislike真係佢比
而另一個dislike係佢個frd比嘉

點解無人入黨？

癡線啲圖多到
好彩用緊無限plan

收唔收到風岡田俾正皮定負評

結衣BB同各位巴打晚安

岡田係cd-rom

係屋企用wifi先敢開post

已經懶得睇大戰圖
全部 skip

唔明你地爭乜野 y not both?

肯定係負皮，因為你哋班友洗我結衣BB腦

吓!?我都未放gif

成班痴線佬根本可以淨係用圖黎回POST

厄介 我甚麼都沒做過jpg.

岡田諗緊點樣令各黨派都贏
MR.WINWIN

室長真係好似元彪

岡田話左手又係肉，手背又係肉。兩套都有份做，點揀好

佢彩你地都傻 肯定自私食緊結衣

套電影又有佢份
痴線佬

聽講某巴喺結衣post自爆

又拎出黎bin

食你條毛啊

文傑巴無再上水啦

又黎到深夜bin時間

關岡田乜事

講好左唔提

其實係佢個朋阿傑咁岩都 like左

我覺得佢實約過bb出街

訓喇

希望佢唔好消失啦

結衣話佢地只係偽毒又死纏難打
先唔鍾意佢
鍾意我

岡田係天然呆？應該唔算偽毒？

唔出白圖，反而出張兔，今次真係估你唔到

瘋狂遊巴都唔見咗
你地唔好再bin啦

會唔會唔再入黎依個post

呢個係沙織好嗎

沙織幾時變左隻兔

好似bin到佢話唔再浮水

我以為豚鼠

你地真係 玩到人地怕左上黎

有張咁嘅相㗎咩

啱啱放工追POST, 睇到D唔應該睇既野

好眼訓要睡覺了

世界大戰終結者

冇人敢同你打

閒人巴又打字

閒人巴係真正既boss

好似無乜人

想討論下LH2既真知子同備忘錄既厄介
有無人同我一樣覺得佢地係劇入面發揮既空間比主演要大 其實主要係佢地去帶動個劇情進展

依套咁似今日子

lh2我覺得薰變左主演咁
厄介同今日子似係雙主 因為又要今日子既解迷 又要厄介既感情線

一上水就見到
路人巴

我覺得控上今日子發揮空間唔大
因為佢基本上全套劇都只可以同一個設定唔可以有改變（當然咁都好考結衣功力）
但厄介每集都有變化
同LH2既古美門情況差唔多

薰真知子 控上今日子嘛

堺叔係LH2特典講過古美門唔可以變
如果唔係就會失去個角色既魅力
相反黛就可以有好大既空間去演繹個改變

堺人都講過第2季古美門已經冇得進步 比第1季形象框死左
控上可能得一季 主演做唔到好大變化

今日子根本厄介先係主演, 連VO都係厄介講, 對白好似都唔少

好似頭個大半係厄介旁白講自己心情 之後就bb旁白用自己觀點睇番厄介

反而LH古美門個角色本身就好吸引同好大發揮

但其實古美門去到第二季已經無乜變化 反而真知子變左好多

BTW 結衣係LH都講過笛笛該,大家知唔知邊一集

岡田只不過真我演出 做番一個m被結衣欺負

考起我了

秒左

傻豬又係梳化睇youtube睇到訓著左
要我抱番佢上床

唔小心整醒左bb

錫番

腥些

以前我係會睇韓劇
依家好似已經睇唔番
其實我對劇情接受能力好高

但韓文真係好難聽啊

韓文真係好撚難聽

有隊友感覺真好

侵侵侵
好似有統計話韓文係世上最難聽既3種語言之1

成日好似鬧人咁
啲音好倔

以為你召喚總統

韓劇拖得太長，有時睇到悶

Load圖load到係咁彈黎彈去

平時叫開寵寵寵

其實當撈侵都係韓文黎

有時都想日劇可以長D
可以睇多d結衣⋯⋯

當撈侵侵侵些唷

有大河劇就好了

日劇好多時個故事十一集都嫌長

諗起tvb果d膠劇做到20幾30集

d圖load好慢

有wifi 先敢追post

宜家已經差唔多300張真係痴線

我覺得佢應該擺下時間係電影到，接下d大導演既戲，試下唔同角色，不過佢間事務所係咪太廢
好似長澤正美咁，都演過好d出名導演既戲

依一頁可唔可以無圖

可能得

唔想佢戲既代表作過左咁多年都仲係戀空

罕見2002年nicola

完

雖然我都想結衣拍多啲電影,但係結衣拍電影會唔會太大壓力
果時見佢拍花水木個樣 (雖然同期有劇)
而家又六點起身拍

可能無瞓

係囉
戀空咁都叫代表作
應該搵一套比佢大d發揮空間既電影
只可以期待下呢套新野

韓劇 狗也不屌

韓文講出黎，仲要好似嗌交咁

六點岩岩係上床訓覺時間

俾人飛 雖然放下了
但只係聽已經流馬尿
唔敢睇
唔想糾結幾日

極有可能冇訓

可能可以推到佢有得傳火炬

我睇完之後好認真咁思考過
跟住振作左好多

依頁又有無機會無圖呢

原來大家都係同路人

咁早問 好快有人quote 呢個reply 出圖

原來都係曾經既現充

作文抄唇上個細路同自閉阿哥個故事都ok高分

成套野睇到都好舒服

我決定今個星期有時間就睇

戀空係成名作 但講真純愛戲嚟講花水木係好睇好多，我覺得暫時算係電影上嘅代表作

好耐之前聽過中文版（好像鐘舒漫唱？），原來係呢套戲

停左一段時間冇睇結衣作品 睇黎我要急起直追

我睇完係個心好唔舒服
好後悔自己既人生過到咁

首歌喺日本已經係家傳戶曉咁滯，套戲後來借佢嘅意思放落去姐

花水木我覺得都悶悶地 結衣好似俾戀愛題材定左型咁
題外話, 首歌好聽

我反而會想急起直追
樹巴你其實鍾唔鍾意做飲食

我覺得結衣電影真係普遍都差少少咁
希望mix可以好睇

花水木證明結衣英文都講到下，咁如果真係行大運見到結衣，我呢啲唔識日文都可以同結衣講兩句

見到結衣代表你已用盡今生運氣

如果mix真係得德福上
應該會成日見到你地

即死系列

唔爭氣笑左

係我錯覺定點 感覺上LH1結衣好似黑啲咁

好鍾意呢類型嘅戲，睇完會令人好糾結但又會令人慢慢有勇氣向前

我驚我睇完會更睇唔起自己

係
白左幾度

你都買番支雪肌精試下？

成個院既人都睇呢個post

冇計 bb個樣真係令人好有戀愛感覺

結衣："I cannot speak english"

散場全院都有十六茶放左係個飲品架度

咩係mix

sorry
MIX。

你覺得我地會扔低個樽咩

即係咩 結衣套新戲？呢排少上黎

個個拎住支2L十六茶
冇人買汽水

緊係唔鍾意，我唔想成日痴係同一個地方
但我又頹又懶搵新工，跟住就hea住hea住咁過

有無人有玩memrise呢個apps？
比錢有幾大分別，2舊水又唔係成日用

一星期有幾日會玩半個鐘到日語3、聽聲背日文單字

又追完多套MBMH
作為毒撚 睇完都好想返高中
Btw好想同梅村同學一齊放學啊

訓了 早抖

開咗smile第一集，bb可愛到癲

都唔知係個妝問題定雪肌精真係咁勁

新人留名

申請入金日子黨

金日成私生子

控下金曰孓

小稻稻

屌係咪比金字洗左腦

獨佔

全部都係我老婆

癲佬名

同bb過緊二人世界

成功獨佔

鬧鐘校咗結衣嘅歌
一瞓醒就被治癒

痴線佬們早晨

早晨

早晨各位

多謝大家支持

睇得多今日子

結衣BB早晨

早晨 希望德福會上啦

可用愛嘅結衣BB留名

又獨佔

獨 佔

結衣早晨

早晨結衣 笛笛該

咩獨佔啊

成班痴線佬都係我手下敗將，得我一個成功獨佔bb

睇左亂馬未？

未。。。

今日進度應該會4點左右爆post，較定鬧鐘先

但d節奏真係好慢

早晨！ 好似愈來愈多圖，地鐵load好慢

你承受唔到gakki既愛架啦，等我嚟啦

無無限/wifi真係唔好做傻事

快d睇啦，我想知其他人既評價

On9得黎幾過癮嘅 節奏都好快

我係承受唔到痴線佬對gakki既愛架啦

好彩我係理性的

早晨bb
我去番學先啦 番黎個陣買個brunch俾你

成日諗左第二d野

返工塞左個半鐘車 睇左兩集小稻稻

有邪念！

遂你出教

無限無限速撚表示冇問題

原來你係啲噉嘅人
你有冇對住bby遊過車河

重刷今日子中
法國佢地套衫好襯

無限龜速plan表示一直load緊圖

唔好啊，套野好伏又悶又膠

話說遊巴真係好耐冇上水

我記得佢話佢要休息下 追返其他劇

休息

可能修練緊意志力

唔係
依家改咗叫瘋狂遊車河
因為佢睇咗篇新聞話遊車對身體好

今朝可以扮下工 上下水

不過多到追唔到post
Btw尋日有新圖 bb真係好似好累

六點起身

係
佢尋晚12點攬完我就話要訓
因為今朝7點要拍戲

仲要操腹肌

見到都覺得辛苦

我寧願佢好好休息下 唔想佢咁累 心痛

有私人教練

好矛盾 又想多d見到結衣

召喚吸血鬼gakki

啱啱睇完LH1富樫議員嗰集
更加深信唔黑暗先唔係政治

條友有把柄唔用
坐2年監
出返嚟先話檢察廳出茅招
造低對手之餘 仲可以話自己坐咗寃牢
然後高民望做總理

Btw 條友又要係父女個社長
日本藝能界愈睇愈覺得細

多滿子大勢
要爆過40億票房

亂馬個結衣
長髮+cool cool地
好撚正
好想比佢瘋狂黑面+辱罵

我成日比佢罵
佢依排唔夠訓，心情躁躁地

一拳中暈你

有冇巴打有睇半澤？
其實點解大和田最後會崩潰下跪？ 明明唔跪都得

11點都嚟仲未醒

明明佢對我好溫柔

bb係我屋企仲訓緊
你個個應該係新坦結衣

結衣係LH SP2 係咪帶假髮

次次見到呢張圖就諗起肛田假撻手指，堺叔就真撻

唔似 除非佢宣傳嗰陣都係假髮

到十一月應該無咁多人講結衣啦

結衣都係假 ，不過唔夠大聲真係假好啲，唔使消音直接加配音

服部個下勁大聲

唔知室長係唔係都係真

但佢個期唔係留緊長頭髮咩

11年尾至13年中都係短，LH2後開始長返。14-15都長，16就短返

唇上之歌個黑長直好正

好似keep住剪完又留 留完就剪
你睇之後拍沙耶同唇上又係長髮 拍完今日子之後應該剪短咗 直到宜家

LH SP2 如果剪左應該無咁快長,但有時又見到佢有駁 髮

超鍾意cool gakki

照呢個週期，應該就嚟又開始留長

佢尋晚同我講話留長好麻煩
都係維持現狀算
除非拍戲有需要 唔係都唔留長啦

短髮先正

好想可以好似四眼雞巴打咁打啲好專業既email
依家要打個email俾prof都諗左好耐唔知點打

得一集姐 唔會悶得去邊

膠得黎幾好笑

短髮同長髮比
始終輸個馬位

最後

有冇巴打有情熱大陸高清？

見巴打你問咗好多次

長髮感覺上青春d

個陣日本電視有高清未？

侵侵唔好有邪念

總統大哂咩

幫推

短髮有輕熟味,好正

講明先我咩都冇做過

先似28歲
長髮好似永遠都係17

小稻稻 長髮一樣可以成熟

咁推法就快變半日一post

次次見到飛空啲gif都覺得佢啲表情好正

電話無DATA睇想死

之前睇慣佢短髮，睇完小稻稻同MBMH先覺得佢長髮正好撚多

埃及妖后算短髮？

長髮黨

短中髮

是撚旦黨

是旦
無人爭最開心埃及妖后頭我獨佔

我覺得呢個髮型好睇過LH1

腥些識貨

Lh1個妝好黑

張張gif都幾十MB

仲唔係雪肌精既威力

今日子Lunch留名

Lunch絕配：十六茶

短髮黨

啲金日成黨去晒邊

BTW 雪肌精用完真係會白D

你用過 ?

Btwlh2真係正過lh1
蘿蔔腳

得一個黨員姐

今日子黨先係正道

係呀朋友去日本旅行既手信
用左一排真係白左

屌那星 強國uniqlo有結衣 香港U記

1L真係一個朝早就飲哂

比lh1 cute啲 同埋lh1嗰短髮係咪染過啊 啡啡地咁

改咗成朝assignments，總算可以抖抖上嚟扮工

好想要，但google drive冇

今日子係咪唯一一套有眼鏡look?

lh1 個頭都好正 不過俾腥些d圖洗腦 而家都好鐘意lh2頭

LH 2 個頭

梗係今日子個頭正

其實可能從來都無存在過高清

Load到想死

今日子巴出動了

化妝品都夠膽做手信 唔驚唔啱用

Load 都無得load

cb2個髮型都好靚
cb1個頭仲有少少學生妹feel
可能因為實習醫

好似真係

洗面姐 其實皮膚唔易敏感都無咩問題

上海uniqlo

香港u記

懶 平時都係清水洗 就算屋企有洗面奶

youtube條link好朦 但上字幕組dl清啲嘅版本就要用分買

好多年前嫁喎
免費就唔好咁高要求啦

寶庫個個唔係字幕組？定我記錯寶庫無

一陣上緊堂可能又開新po

寶庫冇 算啦

食飯留名

我覺得呢個算係清啦 話晒2010年都有啲日子喇

好瘦

其實我就係想要呢個

呢個PO好似尋晚先開

又搶唔到第一頁

呢段嘢入面啲表情好正

今日冇堂

邊到有得睇清既LH2,網上搵到個d全新都好濛

睇完LH1真係中晒毒

世界大戰抹黑宇宙了
全黨派

幪面超人555 我小學以前成日睇 半田健人

串噹pie

我自己係度笑
對唔住

bilibili有高清
未睇過一定要關彈幕

李狗嗨

瘋狂追LH

吳尊上線

差唔該巴打

D彈幕多到睇唔到畫面

瑛太好鬼型

爸打唔會死app咩

腥些！腥些！

bb 瑛太
I can die peacefully

瑛太連仔女都有埋 完美家庭

真係好型棍

閒人巴係中間派啊

我同結衣未打算生
不過好快會變完美家庭

見到佢地合演就可以即死

12 分鐘冇人

上水 推一推
唔係有結衣wallpaper 我諗我死左

上水先

嘩屌你 係十八茶既天堂啊

毒癮發作 要買番幾支2L聖水定驚

個位咁似屯市aeon

新界東撚

笛笛該

重以為番左貨

我買完之後仲有3支2L

餓之省呢

笛笛該

頭先有巴打話4點應該爆post
呢個進度

1001
推POST先

痴線佬 笛笛該！

1002

要推Po嘛

加速

推還推 標題呢

標題建議

mbmh標題啊

貼出黎 邊個想開

搵唔番mbmh標題
等人post

痴線佬,笛笛該

有聲

諗起害羞版

Call 白車

笛

該

腥些你指呢個？

我愛gakki

終於要開始脫離4大劇集既topic

留名待新po

下星期應該開到50 係咪要慶祝下

開緊空飛第1集, 綾野剛都唔係咁差姐
可以自己之前睇過佢幾套戲

可能今個禮拜日已經開50

我覺得星期五前應該開到

Water....Water!!

冇人開咁我開喇

你這傢伙!

陣間搶唔到就當自己留左

面啦省 笛笛該！

想點慶祝
茶聚

笛笛該！

搵結衣bb整合輯

閒人巴cap圖特輯啦

餓之省 笛笛該

準時留名

備

第一頁巴呢

搵人表演一次飲哂2l 十六茶

要諗下咩topic好

有冇買錯
好驚做十八茶巴打

其實邊個開

麵無

無錯
雞面個個話伏仲買..

好鹹

真愛

應該唔會伏到仆街嘅

1001 笛笛該！
第48個post 笛笛該！

新垣結衣（48）笛笛該！

講定先,舊post link入面有0號條link
走難自己沖入去

等緊

差啲俾厄介偷襲

輕鬆

飛機場 笛笛該

#4

有無人用十六茶沖雞麵食

新垣結衣（48）等到有天我變成大人了 還可以約會嗎

我仲以為又有得笑
走左去公海行陣,差D中伏

上堂先，大家努力搶1001

恕搶1001

最衰附近完全冇十六茶
如果唔係會試吓

異教徒留名